## Schéma

- Titre : Table FL : Table des actes de biologie (issus de la NABM) des établissements ex-OQN
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI`, `RHAD_NUM` => table [T_HADaa_nnB](/tables/T_HADaa_nnB) [ `ETA_NUM_EPMSI`, `RHAD_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20HAD/T_HADaa_nnFL.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ACT_NBR`|nombre entier|Quantité acte||
`ANN_MOI`|année et mois|Mois et année de l&#x27;acte||
`DEL_DAT_ENT`|nombre réel|Delai par rapport à la date d&#x27;entrée rsfa||
`ETA_NUM_EPMSI`|chaîne de caractères|N° FINESS e-PMSI||
`ETA_NUM_GEO`|chaîne de caractères|Numéro FINESS  géographique||
`FAC_NUM`|chaîne de caractères|N° Facture séquentiel||
`NABM_COD`|chaîne de caractères|Code acte NABM||
`PSH_DMT`|chaîne de caractères|Discipline de prestation (ex DMT)||
`PSH_MDT`|chaîne de caractères|Mode de traitement||
`RHAD_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel||
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement||
`ETA_NUM_TWO`|chaîne de caractères|Numéro FINESS de l’établissement (site géographique)||

